想攪個香港警察超級犯罪聯賽(警超聯)

分十四隊，賽季由8/10/2017-14/1/2018，連續十四個星期

1. 重案組
2. 普通軍裝
3. EU
4. PTU
5. 機場特警
6. SDU
7. 水警
8. 交通警
9. 警犬隊
10. 畜龍隊
11. 爆炸品處理課
12. O記
13. 學警
14. 商業罪案調查科

輪流做主場，主場果個星期有人犯法就有3分，平時作客1分
14個星期後睇下邊隊最多人犯法可以拎警超冠軍

好有創意，留名

goodest

支持

大家一齊唸下有咩rules

留名
仲有主場機制

冇飛虎

反黑組大熱

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

因為佢地D成員身份保密

我自己都睇好反黑

出番個波膽先啦

分十四隊，賽季由8/10/2017-14/1/2018，連續十四個星期

1. 重案組
2. 普通軍裝
3. EU
4. PTU
5. 機場特警
6. SDU
7. 水警
8. 交通警
9. 警犬隊
10. 畜龍隊
11. 爆炸品處理課
12. O記
13. 學警
14. 商業罪案調查科

輪流做主場，主場果個星期有人犯法就有3分，平時作客1分，被投訴0.5，投訴成立5分
14個星期後睇下邊隊最多人犯法可以拎警超冠軍

呢樣我唔識

留名

人數不同

非禮之類既犯罪高分d

想問，好似暗角柒犬咁，個分係x1定係x7?

強姦殺人有冇bonus

我覺得係計人頭 一個人就有一分

休班警？有時正係出休班警冇出邊個dept

真係咁既就最低分果3隊每隊加3分

巴打講我岩
x7
主場有7個一齊犯法就合味囉

留名等睇賽果

strong post lm

分十四隊，賽季由8/10/2017-14/1/2018，連續十四個星期

1. 重案組
2. 普通軍裝
3. EU
4. PTU
5. 機場特警
6. SDU
7. 水警
8. 交通警
9. 警犬隊
10. 畜龍隊
11. 爆炸品處理課
12. O記
13. 學警
14. 商業罪案調查科

輪流做主場，主場果個星期有人犯法就有3分，平時作客1分，被投訴0.5，投訴成立5分，新閒有"警方發言人強調，警隊非常重視警員操守"或相同意思加2分
14個星期後睇下邊隊最多人犯法可以拎警超冠軍

開埋賠率都可以

係咪漏左休班警

呢樣等巴打你黎
我唔識

正

屌痴線佬

休班警洗唔洗分

咁休班警已然啦

有冇賠率

休班都係屬於某一個部門

季前熱身賽 商業罪案調查科先拔頭籌

呢個高質

sdu同飛虎有咩分別

等睇痴線佬整

唔記得原來打左SDU
呢隊魚腩黎，我相信佢一分都唔會拎到

SDU?

警民關係科？特別任務連？機場特警？

咁SDU係。。？

已有
警民關係科呢D算9數啦

反黑有冇1賠1.5

強貼留名

普通軍裝人數多咁多，求其一個分區都大炒其他

刑事情報科？
反恐特勤隊？
sdu好似係隸屬PTU，歸埋同一team喇

投訴成立5分，太多啦掛

好玩

如果想邊隊多啲分
請行動支持 去投訴

要幾難先可以成立到

可唔可以加啲外隊參戰，例如蝻

唔洗分嘅應該大熱

軍裝多數都幾好人
因為升遷機會細,所以.......

有諗頭
lm等結果

警樂隊同警訊隊呢？

EOD應該最冷門 得十幾廿條友

PTU支持

留名等落注

新閒有"警方發言人強調，警隊非常重視警員操守"或相同意思加2分

屌你即係送分者

All in 反黑

整個google form比大家揀心水啦

計唔計埋失誤或者醜聞

使徒行者3 之跑馬仔

我地警犬都好大壓力架
係咪犯下法都唔比
你地有冇人性架
汪汪汪

軍裝，反黑大熱

爆炸品處理課同水警好冷門
有冇機會爆冷呢

之前唔係有幾廿個當值警集體上唐網定唔知咩，咁佢地一野轟幾廿分點玩呀

有休班警咪即係超級明星隊？

1Q147

毒品調查科？

買波膽先: 重案組爆格@500蚊

最後得最少分果隊係咪會比人擺上神枱

鑑證科有無

要加把勁

推

Lm

毒品調查科呢

如果個差佬講D類似「因佔中壓力大」應該再加分啦

【本報訊】一名曾任飛虎隊的離職警長，前日疑到尖沙咀區一間找換店打劫，被職員發現通知警方將其拘捕；經調查發現他涉及3宗找換店劫案，金額達16萬元。警方昨將其通宵扣查，今日落案。

跌落紀律部隊犯罪聯賽

警犬包曬所有警犬？

關佔領事會唔會加分

球季完左加個金球獎 睇下邊單最好笑

SDU咪飛虎

係咪要開盤

留咗名先

香港人終於有警超睇，好緊張

高質post

那一隊會取得冠軍🏆？

1. 重案組（2.1）
2. 普通軍裝（1.95）
3. EU（2.3）
4. PTU（2.0）
5. 機場特警（300）
6. SDU（2.2）
7. 水警（150）
8. 交通警（75）
9. 警犬隊（10000000000000000000000000000）
10. 畜龍隊（1.1）
11. 爆炸品處理課（2000）
12. O記（2.2）
13. 學警（2.1）
14. 商業罪案調查科（1.9）

買警犬10蚊

sdu咪特別任務連？

但成立左好似作用唔算好大。。

強帖留名

「屌你忍到下個禮拜先姦得唔得呀！爭兩日先到我地主場呀！ 」

黑警超聯

水警負分都似

當值緊犯罪加多啲分

唐網？

應該係講咸網

quit左先講得

黑腳的確幾冷 好多都純打份工

仲有警民關係

會唔會盃賽？

冇CTRU ?

有冇退役警察？

Ptu =曼城 水警=水晶宮

同分點定名次？

留名等熱身賽

係囉齋玩犯法先啦

有無降班機制跌到落次級聯賽

睇好軍裝同反黑

軍裝無得輸

見到SDU 2.2就知你鳩比
飛虎邊會咁易透露身份啊

當更警大戰休班警

推舊文

難得高汁 留名

高汁 g持

輔警?

如果多左咁多加分條件
不如改做主場得分double

有睇頭

g持

有啲部門多好多人喎

lm

軍裝咁多人 公平咩

咁冇得休季wo

直接用返風化聯賽咁計就算啦，整個榜
有news出就1分 或按嚴重性計分 eg命案最高 5分 嚴重罪案4分 如此類推

休班警sure win

依家咁樣計，你好快會冇心機搞

同埋分區可以用環頭

警超聯

休班警=明星隊

冠軍
黑警超
1. 重案組 @ 2.5
2. 普通軍裝 @ 1.8
3. EU @ 5.0
4. PTU @ 4.0
5. 機場特警 @ 20.0
6. SDU @ 200.0
7. 水警 @ 18.0
8. 交通警 @ 10.0
9. 警犬隊 @ 8.5
10. 畜龍隊 @ 50.0
11. 爆炸品處理課 @ 300.0
12. O記 @ 6.25
13. 學警 @ 5.0
14. 商業罪案調查科 @ 80.0 $10

注項總額：$140.00

樓主當衝鋒隊流架

《蘋果》接獲匿名舉報，指一名現役衝鋒隊警員在其妻的地產鋪從事地產代理工作。記者放蛇調查發現，該警員主力推銷元朗及大埔的一、二手物業，與其駐守的警區相同，睇樓時更公然慫恿客人將村屋天台僭建成「劏房」出租。警方稱正跟進有關個案，如證實有人違規或違法，將嚴正處理；有立法會議員則指，警員在駐守地區做物業代理，或涉利益衝突。

【蘋果踢爆】現役警員秘撈地產經紀 公然慫恿天台僭建劏房出租

好搞笑，支持

警犬隊咁少

汪汪

咁少人 半熱門係咁上下

咁樣幾好

不如share去啲藍絲/柒警嗰啲fb page?

有無季後賽 , U22

休班警呢?

推到有直播link

睇好9號仔呀 !!

2號2號

夾錢整個獎盃寄去贏左個組

咁對反黑太唔公平 反黑根本贏硬
反黑起碼讓其他組十分啦

應該當緊更犯罪有雙倍分數
當更警 分數x2
休班警 分數x1
停職警 分數x0.5

Cls咁都俾你諗到

我覺得唔洗分主客場 公平計分 1單1單 好快過百

agger 一宗一分仲好啦
到時傳出公海俾人話有水分
呢單野唔係純貪玩 係可以有實質意義
同埋休班警一定要自成一team

呢度有 15 件差佬

屌你笑到gapgap聲

反黑狂入

真馬蓮萊警犬出事入邊個數？

有15隻狗負皮

有冇諗過吳卓羲點算 分身都唔掂

仲有ME 雜項調查
Task force 特遣隊
同Y屎呢

Btw in 反黑 we trust

無知咁問
警察銀樂隊歸邊一隊處理？
擺係警冠聯好無？
咁多年都未聽過有咩醜聞

可以同學警放埋同一組入面

Push

不如搵人出返過去5年每隊的往績

Sdu?飛虎??

講咁易咩閒閒地一隊波都過百分
搵到上季賽果已經好好

感謝各位意見
我呢3日都要返工加溫書
會盡力係開季前攪掂d細節比大家過目

當值警同休班警計分會唔會唔同

c朗唔係球場都會繼續係歐洲足球先生啦

畜龍隊唔係由其他部門抽人組成既咩？即係平時係EU SDU PTU咁，有需要先當畜龍隊更
咁點計？

前線+1分？

嗶屌留名睇賽果

唔知邊隊入咗一球

《蘋果日報》今日報道，接獲讀者報料指有男警疑兼職任地產經紀，遂在早前派記者放蛇扮顧客，跟隨蕭警及其他地產代理到元朗村屋參觀單位，其間蕭警慫恿記者將村屋的天台僭建成劏房，如自行加裝廚房或工人房。

報道指出，根據地產監管局資料，蕭現時持有地產代理牌照，至於工作的八方地產有限公司股東張美貞的登記地址為屯門湖康警察宿舍一單位，蕭及張疑為夫妻關係，育有一子，曾在地產舖內拍照慶祝生日。

警方發言人回應傳媒查詢時稱，警員在辦公或公餘時間從事外間工作，須事先申報及獲批，工作內容要符合《公務員事務規例》，否則便違反《警察通例》；發言人指處方正跟進個案，如證實有人違規或違法，將嚴正處理。

警超聯
救命

Goal!!!

球場都未起好
已經有球員拎個龍門練習

好似係sdu 機場特警 反恐
嚴格上係冇畜龍隊

好似係

咁快入波

季前熱身賽姐

真係日日都有警察比人拉

真係最大犯罪集團

冇反黑既？

冇雜差既？

留名支持

18隻黑警或其伴侶負評

Cls post
推

PISH

反黑 學警 o記應該3甲

風化案就架50分

加*

現役衝鋒隊警員

SDU咪飛虎囉

不安

點賭

SDU應該一分都拎唔到

18隻警犬

屌自膠㩒撚咗負皮
好對唔住

Lm跟進

白我最大 黑我最大

234算唔算係警版巴塞皇馬Psg

Case study
徐步高，殺同袍，扛劫應該點計分？

All in 2號仔

文職呢？咩報案室聽電話槍房之類

「冒警男」賤招呃女盜財劫色案，報警的女受害人增至10人，其中一人報稱遭雞姦。90後廚工在交友App冒稱「油尖旺反黑組」探員，騙取女網友芳心，邀約見面把酒談心，藉詞跟女事主返家或到酒店開房，涉嫌劫色兼順手偷去女事主金錢，3名女受害人於本月(10月)2日報案後，重案組閃電拘捕疑犯，他涉嫌強姦、非禮、冒警和盜竊被扣查期間，今日再多7名女子向警方報案，據報被人以相同手法財色雙失，其中一女子更報稱被雞姦。疑犯今日被警方落案暫控以冒警、非法肛交、強姦、非禮和盜竊罪，明日(周五)在西九龍裁判法院提堂。

冒警呢 計邊度

警職聯
職業犯罪

啱啱多一隻， 變19隻

新界北交通部.....

呢d唔計

不如叫
執法犯法龍虎榜

隸屬西九龍總區重案組、正停職的警員涉嫌於停職期間在屯門工業中心偷120罐奶粉，日前被捕後今在屯門法院提堂。警員被控企圖盜竊罪，他暫時毋須答辯，須還柙至本月20日再提堂，以等候警方進一步調查。

被告陳曉健（34歲）報稱為公務員，控罪指他於今年9月18日在屯門工業中心地下升降機大堂，企圖盜竊一架載有120罐奶粉的手推車，總值港幣2.5萬元，財物均屬於智文藥房。

創意爆燈!

ptu

五毛仲乜唔入嚟推呢個post

入世界波或者超靚組織唔通又計多分咩

有冇降班？

可以
風化聯都係咁

同消防 懲教 海關 護士 爭升班

上一屆賽事就唔好拎出嚟打飛機

有創意，第一單出咗喇，快啲計分

10月8 先開季，建議樓主可以整合埋啲部門先
再整google form
要幫手嘅，我諗依到大把人幫

不如搞埋香港醫院醫療失誤聯賽，將全港公立私家醫院分成若干小組玩

笑

用埋google form
黑警數目一目了然

support

季前賽有球隊入波啦！
足總紀錄賽果未呀？

開左波未？

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

開季

正式開始

醫療失誤成世都未出結果

樓主做咩潛左

可以分警區攪多次

男警休班期間在街頭遇上同袍截查，被搜出身上涉藏有少量毒品氯氨酮(俗稱K仔)。警員被控藏毒罪，案件今在西九龍裁判法院提堂，被告申請押後答辯，獲准保釋候訊。

被告潘俊東（40歲）聘用私人律師代表，他被控於去年10月28日在荃灣綠楊新邨D座旁的行人路管有危險藥物，即0.38克氯胺酮。被告獲准保釋至11月14日再訊。

黎料

話咁快

狗

樓主去左邊

果然係全港最大犯罪集團

舊年都計?

諗起有種罪犯叫休班警察...
真係好仔唔當差

會唔會set MVP

好日唔休息 一休息就出事

支持休班警勝出

有無最有價值球員
重有金球獎

有無得bet？

銀樂隊要降班降到幾時

屌你休班警呢？種子隊伍？

幾時4強

加埋退休警

特別項目- 重案組對反黑組
那一件事會首先發生在重案組身上?
非禮 @2.7
偷竊 @1.98
妨礙司法公正@4.3
運毒/犯毒 @3.8
上述事件沒有發生@7.00

備注
如指定球員以正選身份參與賽事 ── 投注有效
- 如指定球員沒有於法定時間參與賽事或在球賽開球後才上場比賽(即以休班警身份參與賽事) ── 投注可獲退款
- 苦賽事宣佈無效: 單場注項可獲退款；過關注項當一倍成功過關。

喂 淨你留名撐你條仆街都值

一定要留名

休班警？

警犬隊即係邊隊?

休班警?
退休警?
輔警?

依家比數點 有冇人計到開新po

有冇更新？

周二（17日）傍晚6時半左右，有警員在旺角港鐵站巡邏期間，發現一名男子在地鐵站的扶手電梯，懷疑以手提電話偷拍一名女子裙底，遂上前截查，當場將涉案男子拘捕。

警方最初將案件列作「公眾地方行為不檢」，隨後經經進一步調查，案件改列「破壞公眾體統」，據悉，被捕男子姓朱(26歲)，為一名休班警；被偷拍的女子則27歲。

警方發言人證實，被捕男子為一名休班警務人員，案件交由旺角警區重案組跟進。發言人重申，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

笑撚死

屌, 休班警真係好撚勁

聯賽積分表出咗未？

我唔信「失蹤人口調查組」都會派員參賽

話咁快就有

幾多分

到底會係邊隊

休班勁

未知邊隊

係咪要等多啲新聞出係邊隊先有分計

香港警察超級犯罪聯賽(警超聯)正式開季 (10/10/17-16/1/18)

未有更新？

已留名

每隊人數不一，唔公平

休班警全取十分

反黑一加+3分

[url]ICAC起訴「反黑警司」 涉收賄免費嫖妓包庇夜總會 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

今次警司呢單又點計

反黑入左球世界波

不愧為大熱，即射一球世界波

解散？

O記贏撚緊啦，賠率 1.01啦痴撚線

如果一哥貪污咁點計

繼續

休班警強姦兼搞大人個肚又加聯賽積分

加退休警同輔警啦

聯賽最新形勢係點

休班警大熱

"屌你老母!"係警超聯聯賽曲

all in 休班警